熱狗9月：虫泰新西, 黃兆健新東, 法子港島, 射撚滿排港島第2或更後

收鳩皮啦, 滅黨啦陷家產

法子？屌你玩咩

坐一望二

陷黨死啦熱狗
蝗上唔玩九東？

法子同泰博大機會

法子真係神之一手

邊撚個法子

法子機會仲大過泰

WHO.jpg?

射滿又有女食？

好呀多個選擇

好奇一問佢地會唔會參加初選

鳩達怕輸再輸就連輸3次 真正一路走來始終唔得

連登仔唔係當佢哋係建制派咩？ 咁使乜初選
同埋投得佢哋嗰啲人 你都唔使旨意佢嗰票會去咗泛民到啦

擔心都多餘

鳩達呢

躝啦，屌你老母熱狗

好撚後悔上次投左鳩達
我寧願投快必都唔會再投熱狗

支持法子
法子選肯定搞到熱狗內部勁多是非內鬥

同bonix差好遠囉

唔係話選舉冇用咩？

唔係泛民同連登仔唔受佢地玩 佢地發脾氣直接報名咩

唔選熱狗咪冇用

咁多連登仔課金電子雞我就知法子必勝

陳雲根呢

又話體制內無用

唔使理啲建制派啦

女仔希望會正常啲

我都覺 泰樹敵太多
雖然泰係少數有為抗爭出力嘅熱狗

熱唔熱狗無所謂，唔肯初選協調邊個都無得講

陳雲會唔會念眾生

岩呀 投得佢地都唔會投泛民啦 泛粉們慢慢屌

咪傻 港島一定冇咩人投熱狗

熱血必勝!!!

個個熱血公民成員都出心出力!!!

下，條法屎做節目都唔出聲呃狗公課金㗎喎
做節目前功課又唔做 ，靠佢師父講曬

喱d人都話做立法會議員？靠佢同市民發聲？佢啞㗎喎

熱狗死開啦

蟲泰同法子講：你唔做雞邊個養我呀?

支国珊勁敵

靠個唖婆，真係多多屎都有得食
無學歷，唔識英文，唔曉講野論政，投錯票都唔出奇

叫射撚蟎解好成條永瀆基本法先

講真選輸兩次已經好撚唔得
蕭生都係輸一次咋

根本係
拎才女bonix 同喱件野比？
法屎連基本做節目，同人溝通都有問題
仲要連最基本既大學學歷都無，英文又唔識
基本上同區議員陳梓維能力差唔多
喱d質素仲話去選立法會，咪玩啦

點解要選？唔係話選就係endorse個體制咩

又簽多次確認書？

All in熱血公民！！！

鳩達宿敵廢土都係輸過2次鳩達唔想爬佢頭

快必都係其中一個被補師

港島多專業人士，個個大學生專業人士
人地有腦㗎法屎一去選舉論壇就露曬底出曬事啦
我夠膽話法屎連普選既英文都唔知係乜

最尾應該得泰保到個位

係

大學生係唔會投熱狗㗎
一早被人睇穿唔係本土派
搵asso仔 可能會投吓熱狗嘅

stop la 熱狗

得一區搞條鐵?

不如佢地番美羅圍威喂投啦
法屎一定贏

熱狗無人係正常

是旦拎條女同肥婆打令果班怪獸比
乜女都索啦

無腦MK妹一個,論壇唔出醜當佢贏

上屆都係因為郁民先投俾佢姐

預左被人問到口啞啞

endorse 得陳雲嘅會有正常人嘅咩

我想知佢地政綱仲係咪永續基本法

食屎啦死熱狗

滅黨啦

佢淨係識鳩笑㗎咋
好撚搞笑㗎班熱狗仲咁熱心推佢出黎出醜

無九東係好事

法子

水泥隊READY!

投得泛民本土都唔會投俾啲怨婦同青山病人，熱狗慢慢屌啦

支持熱血公民

體制內抗爭冇撚用

所以我唔投佢地

Yeah!

咁我覺得以佢係議會既表現都應該吸到3萬票比佢入返去既

係 最高危既地區
但點解佢地九東唔插旗咁奇怪

佢地個名，係九東已經臭曬

仆街嚇一嚇

認真講鳩達去新東選都大機會過依加件垃圾

真本土派最撚憎就係班熱狗
等佢地以前仲笑鳩天琦

奶mon健都走去選
佢係大埔個朵已臭，大埔group post宣布參選都係得幾條熱狗like哪來既勇氣繼續話參選

熱狗收檔啦

有咁多錢選咩

幾時講過唔受佢哋玩, 我想睇佢哋初選選唔到玩無賴喎

邊忽出力??

燒山而家亦可能贏

等睇

上次就係熱狗成功界票九東冇左第3席

臭名遠播

我屌曬佢地老味
佢地唔係民建聯b隊無人信

咁又唔可以咁講,鳩達始終多票D,最多話佢互界
前兩屆都係廢陶快必同佢互相界死對方
不過呢兩邊支持者會唔會投對家又未必

白票撚搵到人可以投啦
恭喜哂

其實上次鳩達d票仲多過快必

法子條7頭

點睇都係人力𠝹票啦，黃洋達票數高過佢

泛民︰我見唔倒，係鳩達界快必

四年前鳩達係柒 但點都唔夠乜撚野快必柒 兩舊屎咁解

論社運cv，你有無比人告暴動？至少熱狗有，你呢？

嗰陣熱狗聲勢都唔差，有熱血時報又搞下體育救港，依家退出社運都唔知做咩，索性全面退出政界好過啦

你咁樣係咪分化asso?分化撚死開

你完全撇除佢個熱狗背景同果段錄音既話都可以叫做....對辦既

講真呢班我都ok
起碼真係有份付出過

講開又講 肥閪鍾雪兒去左邊

有無初選協調先
定自己單方面宣布話係就係？

如果無協調或者初選既
連登唔係話一定唔投咩

淨係投足票呢樣已經好過絕大部份泛民議員

法子好撚正

投得佢既都唔會信泛民初選啦

英軍都頂唔撚順班友咁撚戇鳩走撚埋

大多數就係信初選
你唔玩靠自己票源真係贏到？
唔係咪就係出黎介票

要入立法會30000票左右就夠
以熱狗諗法，博自己本身票源夠票入返去勝算會高過贏初選

上屆幾十個唔要當跌咗都係咁啦
大不了咪又賣小強籌錢

做番地主卦

吓請你講下法子做過乜野社運野

射落泛民都唔射狗熱

啲熱狗話節目入面已經解釋晒，想知就課金聽

On9, 如果無課金聽解釋，係咪叫我唔好投佢

你咪唔好投, 由頭到尾都無預你.
今時今日仲好多傻西覺得政治智慧係無成本上下連登尻講幾句就可以獲取返黎.

祝成功
多一席我都支持
但係我就只投初選

下化? 你係法國佬, 李氏兄弟定英軍本人呀

引到隻熱狗, 痴撚線真係以為自己與眾不同高人一等, 成班熱狗都戇柒鳩

無郁民加持食硬屎

咪傻啦, 幾年前已經講左機會只此一次, 你班人唔熟書過左幾年仲FF人地會再拎黎講.

不意外,熱狗陳雲同佢D信徒永遠都係咁現實只係一班loser

班反骨仔

你草定錢未? 一陣deposit都收唔返又嗌執笠 叫人捐錢

真本土? 真係唔驚笑大人個口.
梁天琦呢個笑話係佢本人自己製造出黎, 佢當年做節目話自己好忙呀, 又要考試, 又要寫ESSAY, 邊撚到得閒理本唔本土姐, 而家坐監咪終於得閒啲囉

出黎選，係要將自己政綱講出來，說服其他人投自己。唔係話人唔熟書ga?

孫中山當年屌人唔熟書就死得啦

10 黃洋達 33,271
11 陳澤滔 12,854
12 譚得志 31,815
你都幾撚好笑

今年新東熱狗唔玩, 譚得志千奇咪撚衰俾人睇呀

10 黃洋達 33,271
11 陳澤滔 12,854
12 譚得志 31,815
你都幾撚好笑

今年九東熱狗唔玩, 譚得志千奇咪撚衰俾人睇呀

所以你地咪咁多年淨係識選泛民班垃圾囉, 唔緊要呀, 繼續啦

真係唔知熱狗係未想當選，佢地d方法係趕走主流選民的...

利申：不嬲覺得體制內抗爭係多鳩餘, 香港唔死一次係唔會重生
但熱狗屌人選犯民, 又走去選, 然後又屌票都幾撚柒, 真心

香港主流如果係聰明人, 唔駛今時今日仲日日口嗌時代革命啦.
熱狗一向參選係班識揀嘅人去揀, 主流咪繼續主流地戇尻囉.

選泛民班點都好過熱狗班建制b隊

完全活係自己既世界, 中二病, 離地, 戇撚柒鳩

我寧願要滿仔，滿仔起碼有付出過

可能想叫人課金俾佢地去選
汪洋又賺一筆

拿我就好贊成你地投自殺式投泛民嘅, 最好35+, 班友每5個人, 3個3投互相抵消, 1個話要開記招唔得閒投票, 1個唔認我個掣係邊投錯票, 每5個泛民議員投票等於送1票俾對家, 你選足35個就等於送7票俾對面. 到時35個泛民照樣乜柒惡法都過到就咪問點解了.

熱狗又黎連登做乜

副主席個禁制令完左喇？

快必算把啦，換個新人好過

熱狗屌泛民屌本土屌黃絲,真心唔知佢target 咩人
不過熱狗點屌都好但永遠唔會屌中共屌建制

咁呢位中三智商嘅哥哥解釋下點解香港遍地智者今時今日要搞到咁節墮丫.

屌乜咁多熱狗p牌打手入左個post
主人叫左你地咪上連登㗎喎

放心一定會投泛民

熱狗死撚開啦
之前連續兩屆射撚咗比黃洋達

熱狗搏屌

永續參選，永續叫人課金，選完又可去個旅行豪玩豪食

我梗放心, 不嬲對你班傻西無期望

熱狗又思覺失調

港島咪晒錢啦

無野輸
又有班傻鳩毒撚課金準備移民日本

蝗上用人地課金錢豪遊日本

不嬲對你班傻閪共匪熱狗無期望

法子乜水？

引狗公咩

點解鳩達係三個入面最多票會比人話介譚得志票

之前果二百萬去左日本開cafe
黎緊要係日本買condo

認真，熱狗痴埋城邦班痴線佬，註定無好結果
俾人陰乾哂都唔知

Mk妹主持一件

兩班都係痴痴呆呆坐埋一枱
無話邊個痴邊個

如果要選都選仇B

係
完全唔知法屎同政治有乜關係

原來係件法屎mk話要去選
有無自知之明㗎

跟我一齊嗌：天滅中共，全黨死清光！

無眼睇

唔傻都唔會係熱狗啦
你睇下大埔年

黃兆健我屌你老母

夠薑出黎選就預左大把人會狙擊

其實成個反共陣營
咩淺黃深黃、泛民本土
熱狗全部得罪晒
仲選乜？
邊個投票俾你？

立選唔同區選one on one
唔使含淚投俾你架

奸人樣，但又扮曬乖仔
夠唔夠疆同街坊講自己奶過mon閪
Anyway, 我屌你老味黃兆健

其實熱狗選咪選，係想知點解明明話選舉係endorse 制度，又話制度內抗爭冇用又走去選

你想拎資源咪明刀明槍，就唔好作一堆理由然後自相矛盾

無國師熱狗撚掂咩

港豬

乜撚嘢奶mon?打手

叛變咗啦條死矮撚

上熱血時報睇吓啦

體制內抗爭冇用？
原來唔投熱狗就叫冇用

無任歡迎
只要經過初選
想要35席
就只派35張名單

Ching心水清

真本土最憎蘋果日報
由16新東補選到立會選舉後都笑9梁天琦
依家搖身一變封人做神

起碼有出席

皇上話咗會偷渡永續基本法

到今時們日都解釋唔到點改基本法
射撚滿同鳩達一次都唔夠膽答

西瓜琦

新東果條撚樣仲要每日係大埔gp度串柒柒

黃絲豬無屌錯喎

好多黃絲豬屌柒蟲泰

下。。大學都冇

熱青城衝緊入黎

究竟佢哋兜唔兜到屌鳩選舉冇用又要參選呢

有咩表現？

兜你老母，佢地唔參選我點樣選佢地，唔通要我學你班傻閪投泛民35+送票俾對家咩

啱
最好35+全部熱狗

出席率，投足票
佢同慢必高其他人一大截

白票

由鳩班黃絲豬圍爐啦

選舉係冇用
但係參與選舉係公民責任
兩者冇衝突架啵

女人身啫，但思想一樣咁撚鳩咪又咁

默默做實事冇人睇
七一除罩撚叫雞支持功能組別個個當神咁拜
總之熱狗係原罪

啱
所以泛民參選係食人血饅頭，出賣義士
熱狗參選就係行使公民責任，大義凜然

搵件咁嘅質地去選新東
睇佢隨時仲少票過四年前國師

熱狗不了

熱狗淨係得把口，蟲泰入左去除左玩國旗仲做過d咩？上年半年反送中咁多機會表現自己都唔出現

熱狗:有做實事，你睇唔到咋

要投

仲有靠泛民保住議席
之後繼續鬧泛民

熱血公民係有用,你估販民咩

想知有咩用

但係瘦底得黎加上開心B罩杯，輕輕一托，效果真係唔錯

射撚滿：so pls join us

friend 番啦，唔係咩

叫人排隊獻花

講真 上屆投咗虫泰 但覺得冇乜作為

竟然係咁大家都係一路走來始終唔得

上熱血時報睇咗未先？

熱狗就係咁，出嚟選係我比機會你選我，
你要多謝我 選唔到唔係自己問題，
係選民問題 睇下上屆 d 選舉論壇，
射撚 d 表現幾柒先講啦

要瘋狂課金俾皇上

hi, 我係熱狗
想講少少野,希望大家除左屌我熱狗之餘聽一聽我既私人睇法

首先體制內抗爭或者議會奪權唔係熱血公民2020年參與選舉既原因
2016年熱普城參選主要係想做五區公投去引起政府或者大眾去討論永續基本法、2047大限等議題
而2020年熱狗已經唔會有當年咁龐大既政治力量,而且由2019年開始由反修例引起既風波已經引起全港大眾關注香港前途問題,亦反映中共以至林鄭政府寧願破壞法治,縱容差佬濫權都唔會同港人妥協
所以我覺得今年既話議會抗爭或者35+係無用,因為香港反對派係議會奪權機會近乎零,唔會解決到DQ問題

咁熱狗參選係為咩,咁要講番立法會議員基本作用就係代議,化選民/大眾向外界表達佢地既聲音
熱狗今屆參選就純粹參與選舉,就國際或者本土既政治議題作討論,再就立場提出政綱
就無35+就有鴻圖大志要奪權既

所以簡括而言,35+係嘗試體制內抗爭,以此作為集體政綱
而熱狗只流於進入議會推動政治議題既討論,譬如22條立法,警權,香港係中美之間定位等
兩者可以話係完全唔同menu, 規模亦差天共地

你地覺得35+係可以而有希望既,其實我唔會介意你地嘗試,因為最終目的都係想改變現況
但只能說35+係一個好大既賭注,若果要all in落泛民希望可以令佢地除左答應否決財政預算案之餘作更多承諾,例如當選後會繼續用佢地既政治力量去海外遊說爭取普選,否則之後4年唔過35+既話又要白過

共勉之

熱狗選舉方程式：

1.拜神
要麻醉自己啲支持者，今次選舉有神既庇佑
(雖然拜完當選率都係非常低)

2.開地辦
顯示自己做社區工作服務居民既決心
(真係重視社區服務既選民一早投晒溫和泛民/建制啦，貪你熱狗資源豐富？）

3.狂開造勢大會
集體打飛機中高潮既高潮，等啲支持者以為自己真係好多人支持

4.整網台宣傳車，去選區唔同地方做網台節目
不過今時今日既熱狗有冇錢搞都成問題

5.打人情牌 xxx支持
選舉完咗之後就會反面

6. 網上屌票 現實乞票
係facebook就講到自己也文也武，唔稀罕黃色、本土票。落到區就每個街坊90度鞠躬

請接力

講真，鄭松泰今屆都好有機會落馬，更何況走去港島選嗰2個

話人拉低佢水平先好笑

等緊真．熱普城呀

學泛民咁爭上鏡頭賣小強就當做左野咩

家住九東，投過一次狗達簡直係我人生中一大污點

會唔會被dq呢

上屆全隊冇穿冇爛

咁即係有乜作為

唔識睇議會紀錄
自己唔識睇新聞

上新聞咪即係上鏡頭賣小強
唔符合熱狗原則喎

有次廢土唔知喺咩節目叫阿達阿達咁
幾撚 friend，之前就鳩達鳩達
大家都有共同敵人毓民吖嘛

做咗勁多嘢，你睇唔到咋
快 d 課金聽番熱狗 d 節目

因為聰明嘅政客係誘導「蠢」嘅大眾去做佢哋想要嘅效果；而香港遍地嘅「智者」熱狗們只會屌人唔值得有民主

佢自己都話唔係黃 講咩分化
蟲泰2017年話公眾白痴 以為熱狗係本土派
蝗上今年仲屌9黃色經濟圈
真係當大家失憶 快d收皮

又有兩隻露底

我投過兩次呀屌

好難得有表達清晰嘅熱狗，好希望你可以退熱，唔好繼續比班人荼毒

熱狗不願面對自己

但個制度無撚用，比你出席100%都無用

快過泛民簽

Ummm 我係比較支持熱狗既參觀方向既
不過如果泛民或者獨派可以有一啲真係好既表現或者政治論述，又何嘗唔可以考慮呢

大把大學生係熱狗

用學歷分無意義，我哋唔係狗

熱狗=保皇B隊
主力分化,抹黑,割蓆,玩私怨
叫人白票,棄票,甚至投保皇
反送中潛晒水
係敵人
唔係同路人

搵黃兆健不如搵返國師

真熱狗就唔會唔介意35+啦，熱狗係歧視35+架麻。

熱狗點出點排都係一個字

唔投 完

真，體制內抗爭無撚用，係endorse個制度，食人血饅頭，熱狗應杯葛不公義選舉

根本就係想吸d賴看透世事既黃票

預期情況射撚滿法子

班熱狗將11月蘋果轉載法院公布被捕義士資料講到依家

同仇咩咩有咩分別？

立場清晰 反對連儂牆 反對黃色經濟圈 遊行=9做 抗爭=送頭 本民前/獨派/毓民=偽本土 泛民仆街=要投熱狗

呢班畜牲又出來呃選票，正仆街！

唔關性別政見事
佢唔夠水平做議員

4年前都可能諗諗
依家真係投條毛比你

熱狗：你班泛粉仲選舉，對唔對著勇武手足有冇人性

熱狗：最緊要泛民死，我理得手足死呀 #預左被熱狗 #教練你係咪熱狗

泛民要顧全大局讓路丫
35+喎

現實就係咩推動入議會議政只係你地一廂情願既諗法
民主派既選民，大致可以分為溫和派同進步派
溫和派個班就點都係投返泛民大黨，有排都唔會考慮熱狗
進步派嗰班選民，追求既唔係單單係議會議政，而係希望會有議會/體制外抗爭
而鄭松泰呢4年來係呢方面既表現真係乏善可陳。我唔會問佢到底去咗邊既，不過我亦都不見得佢係走到最前既一班
更何況嗰班選民好多都係人社/毓系/本土派支持者，就係呢4年黎比你地屌完又屌既人
要佢地選舉投你一票？好難啦
上屆唯一鄭松泰當選就係成功透過追擊何妖吸到本土派/人社票（無計，村長同黃俊傑太柒）
其餘幾區呢？講咩永續基本法，人唔似人鬼唔似鬼，啲票流失晒去人社/青政到，咪輸到仆街囉
今屆仲要講35+，選民有棄保效應，更加唔會將你地放係首選

等我開壇作法蝗天擊殺你班連登仔，我地熱狗唔支持港獨，唔支持黃色經濟圈、唔需要你d港毒票

絕對正確，係咪雙重標準？係你地戇尻竟然認為出賣民主廿幾卅年而家會繼續出賣嘅泛民可以拎黎同熱狗相提並論。

我覺得熱狗真係有心選
首要真係唔好再屌選民
先唔講議政能力
嗰種自命不凡自我膨脹嘅氣焰
除咗死忠係唔會受

除非你本身支持者已經夠票選你
否則吸納唔到新支持者
浪費嘅係你自己時間精神金錢

政治就係睇邊個爭取到最多人支持
4年前投俾你哋嘅好多都比你哋屌走
覆依個post嘅支持者
你哋如果認真想佢哋有機會當選
係咪應該注意下自己嘅言行
唔好倒佢哋米呢？

垃圾又製造fake news

中左降頭咁

睇吓呢個post少數幫熱狗撐嘅就知
撐熱狗嘅個個都中撚晒降頭咁

一句我係熱狗就可以扮熱狗代表熱狗唔怪得而家通街都係熱狗

唔識就嚇尻死，識就笑撚死

副主席唔比你地上連登呀

聽話啦

識閪咩佢，佢唔懶撚過閪都做唔撚到黃絲豬啦

其實我係上屆已經好撚想講
只係唔撚想HURT鳩熱狗同佢班支持者
熱狗可以係港島區勝出既機率近乎0

吾肯初選，bye9bye

同又要屌又要選一樣

不斷支持其他人出賣自己肯定係天才黎

同信耶穌行神跡一樣不可試探
問下就係懶過閪

佢地覺得自己議政能力最高，又叫做比泛民進步，可以食晒2家茶飯架～
佢地自己覺得囉

///溫和派個班就點都係投返泛民大黨，有排都唔會考慮熱狗
進步派嗰班選民，追求既唔係單單係議會議政，而係希望會有議會/體制外抗爭///

我理解呀, 所謂溫和派既極端係「民主回歸中國」
而進步派既極端係「香港獨立」
而「修憲」不過係左右翼兩個極端之間propose一個方向

我認為唔同意永續基本法係選民個人選擇,都值得尊重
選票重要,但理念得到支持更加重要

但如果話兩個完全唔同政見既組織界票,就未免有啲唔公道,不過呢個係題外話啦

經過呢四年，係全香港都係0
新東黃兆健屌票屌黃屌到街知巷聞
新西蟲泰大把人投完後悔
射撚滿呢啲乏善足陳嘅更加冇可能選到

一票不投

一票不投熱普城

你on9?

蟲泰 同撚滿都有
不過唔埋泛民堆之嘛

係熱狗就唔會上連登

講真吖，你地連區議會屯門良景田景都係咁既成績，就應該心有數自己係新西仲剩幾多支持啦

你係唔係講不斷背叛師門既蝗上
你地熱狗幾時先識聽射撚滿既話唔上連登

一票不投反黃黨，舉住黃旗反黄

泛粉日日搵d水泥隊出黎

死期在即仲望慢慢教育選民咩？咪傻啦。

香港有今日，多得泛民同支持泛民嘅港豬，十年前醒一醒，而家又再loop過。仲認為做錯野唔屌得，你地都係啱繼續含撚嫁喇。

熱狗夠唔夠支持者推佢入局？講係無意思，九月咪知囉。

推 咪撚想拎任何一票黃票

新西咁多選擇做乜要投佢

依家唔講就被熱狗 講就被否定係熱狗 都係talk shit姐

都話人地無此打算，你班黃豬唔識中文？

我就是其中一個新西投佢既選民 真是後悔 都唔知佢做過咩 只是好過比建制

我就唔係熱狗，但就肯撚定你扮熱狗，呃傻仔還可以，呃明眼人唔該再熟書啲先啦

選舉無用
但九萬幾一個月，身體變得誠實

咁當年真係冇其他人好揀，村長同黃俊傑太柒，又唔想投溫和泛民，朱凱迪又太左，結果咪同你一樣投咗佢，當年情況係咁冇咩後悔

熱狗仆街死啦 屌你老母

四年前幫過佢嗰啲 俾佢屌走晒啦
毓民 仇思達 盧思達 陳浩天 法國佬 馮敬恩
屌呢個偽本土 嗰個偽港獨 又出動古人網軍追擊所有本土派 屌你老母啦熱血公民

我都唔清楚, 可能你比較了解

區議員都難啦
仲話立會，訓撚醒未

個campaign都未開始,又未出政綱同開始辯論,好似又太早定論

港島不嬲唔應該出

一票不投熱狗

好好笑
最似熱狗嗰個話自己唔係熱狗
但又屌人扮熱狗

不過都係嘅，
唔知點解個個熱狗都好憎俾人話佢係熱狗
所以自認熱狗嘅肯定唔係熱狗

熱狗係建制派黎
唔係同路人

多謝你提返呢班人仆街個名，我差啲記唔晒

死期在即都選民都仲要教育, 所以教育選民先更為重要
我係咁理解的

既然覺得死期在即
又唔會有耐性導向選民
咁仲為咩參選呢？
純粹為咗自身及支持者利益？

從來冇話過做得唔啱唔屌得
依家係你自己唔屌得啫
真心俾意見你覺得唔啱聽就叫我繼續含

4年前我嗰票係投俾熱狗
我會聽你講今屆唔再含

呢啲咁玄既野我唔係好識講XD

你估熱狗咁撚易做？邊個講邊個做，未成功不放棄夢想，最緊要正直，我就全部都做唔到。我淨係識屌尻啲無腦嘅柒頭。

無問題，如果剩係得建制揀寧願投佢，當係留個買路錢俾佢收下把臭口，追擊少d同路人當贏

熱狗個個都係香港救世主
只有佢地先有正確既價值觀
白痴公眾唔洗思考信晒佢地香港就會救得番

話自己唔係熱狗但又係咁幫住熱狗講野

瞞仔
跪求司馬文都選,想睇多次選舉論壇

得啦得啦知道連登仔四年前個個都係投熱狗喇，有冇第二句

參選係為左支持者，完全無撚有錯

叫你地聽節目你又懶聽，轉頭又要問問問，好撚煩哩

咁建制派出嚟選關你撚事咩

熱狗就係一種唔想比人知佢係熱狗
但開口埋口都會護住熱狗嘅奇怪生物

泛登仔同阿叻有咩分別

薜丁格的熱狗

所以咪話你白痴囉，讚巴塞好波一定係巴塞球迷會咩

On9 自視過高又中二先覺得自己可以上而下咁教育

假抗共真課金既人生導師傳銷組織

班熱狗最叻就係話被熱狗
連自己牌頭都唔敢認，仲柒過工賊會

好不屑同其他黃圈議員一齊
佢去選立會既目標只係𠝹票，講真佢贏既機會係零

臭㗎個朵
點認姐

熱狗邊有同路人概念

只係佢岩曬同好心教育埋你

我謹此表明支持35+

熱狗35+ 明架啦 非熱狗嘅熱血公民支持者

好撚後悔上次投左快必
我寧願投熱狗都唔會再投快必

輕輕自推先
廢事大家淨係討論薜丁格的熱狗

慢必有冇好似鄭松泰咁，開地圖炮屌晒全世界

你估個個都好似你地班無業狗咁得閒
曬時間聽垃圾

唔該晒喎喂，我等左好撚耐都未有人駁我，講下點樣35+唔會變-7好喎

我好忙嫁哩，但無辦法睇你地呢班豬以為自己好識鬧交真係好好笑

新西好大唔係得天水圍屯門同元朗國㗎

熱狗咁撚「反共」唔驚俾人DQ咩 制度內抗爭冇撚用架嘛 參選托柒呀？

田景良景有其他民主派候選人即刻輸到一敗塗地喎

係熱狗咪大方d認左佢囉，乜做熱狗好撚羞家咩？

幾撚時講過關我事
講個事實出黎姐
怕仲有人誤會左熱狗係自己人

食住人血饅頭選入去
選到就話自己唔係黃
唔撚一早講？

黃洋達有喺節目講以前社運
佢會叫人唔好為份工唔出去抗爭
依家佢都轉咗軚
最好就創業，早兩日直頭話保得住份工
今時今日就已經當係贏咗

你憑乜嘢覺得我無聽？
而且我依家唔係問問問
我係話就係多得你哋依班人
喺不同平台得罪支持者令佢哋走

泛民唔鬧得

收皮啦快必... 上年區選前後個個齊心宣傳抗爭活動
佢就個個六日九東各黨鐵站擺街站話自己議會街頭最前線

一路走來始終唔得

正常就唔會入熱狗

快必都係算撚數啦

民主黨係建制派黎
唔係同路人
事實
唔關我事

做代議士 原來會都可以唔洗開

係囉, 聽咪乖囉, 但聽一兩集無用哩, 追返先啦
「得罪」「支持者」, 係咪指佢地拍支持者大頭去出特刊? 定係叫人去守大學然後捕人係邊度走鬼? 照我記得就無呢啲事啵.

投個偶像入去
你估要監察咁麻煩架咩

咁又真係好羞家
你睇d熱狗寧願玩衛星page都唔肯係自己官方個page留言

唔好喎, 快必等左呢個機會咁多年, 你地支持下佢啦. 立法會有個弱智界代表幾有娛樂性呀.

熱狗

想問三個問題
1: 選民係白痴 係咩意思
2: 以我所知 你地一定唔係泛民 但又自稱本土派 咁你到底係咩
3: 你有何信心唔參加初選就有人投你 你地都係食緊35+條水先有人會想投比你地 某熱狗議員都係食緊黃絲既票先上到位

熱狗又入黎搗亂 𠝹票

泛狗參選就支共會dq人阻止你35+
熱狗參選就未撚驚過dq
知乜料啦

咁熱狗參選係為咩,咁要講番立法會議員基本作用就係代議,化選民/大眾向外界表達佢地既聲音
熱狗今屆參選就純粹參與選舉,就國際或者本土既政治議題作討論,再就立場提出政綱

咁我點解唔投傳統泛民 / 本土？ 他們一直做緊

1: 選民係白痴 係咩意思 <- 咪照字面咁解囉你想有咩意思
2: 以我所知 你地一定唔係泛民 但又自稱本土派 咁你到底係咩 <- 熱狗係身土不二果隻本土, 唔係未攬炒到人先害死自己人嘅攬炒本土嘛
3: 你有何信心唔參加初選就有人投你 你地都係食緊35+條水先有人會想投比你地 某熱狗議員都係食緊黃絲既票先上到位 <- 咪戇尻啦, 食35+

我依家係話你得罪緊我
我依一類原本日日聽節目
有課金書展有買成套書
上屆投熱普城聯盟嘅支持者

我嬲緊你哋周圍倒佢哋米
得罪曬所有人呀！

大埔撚留名

黃小健 做地區工作真係做得好
要讚

但再前一步做立法會議員
就真係未到呢一級

腳踏實地
先做好地區工作先啦
妄想一步登天
只會下屆區議會都收皮

都話你可以繼續支持人出賣自己呀, 唔好再問埋啲無謂野啦好嘛

上屆投左虫泰
不過唔知究竟上屆做左d乜

返去聽黃洋達點樣屌入屋論啦, 唔好咁閪煩好嘛? 唔係要我搵埋LINK俾你掛

熱血公民就唔會出賣選民？ 反修例初期唔浦頭

我都叫開長毛同黃毓民收皮
未做過區會走去立會on99

試下代答：
1.上屆有個永續基本法既議題，保住一國兩制既選項唔揀，一班泛民攻擊係偽命題後，寧願揀面目模糊既泛民或者開發天然氣既偽獨，可見選民智慧。

2.當年邊個割光復行動蓆？就係泛民，咁你咪知咩叫本土派。

3.唔知點解咁有自信，黃洋達話派三隊係預死淨一隊。

利申：熱時聽眾

慢必>>松泰 同 佢地>>其餘泛民 有關係咩

唔好同我講, 你地日日叫出去送頭果班真正有落場嘅抗爭者呢, 你不如去問下佢地有冇見過熱狗啦

睇唔到
唔知
熱狗就係錯

明白 唔該晒你

滅硬黨

A

講起陳梓維真係講到嬲
選嗰陣係希望佢邊做邊學
直到依家發現條友真係唔掂
雖然踢走少數派係好，但係條友真係

好想知得一席既熱血公民點樣有權力出賣到選民detail thx

拿，講明先，個人睇法呀吓
1. 選民,或者大眾係白痴,就係字面意思,事實上既講法
依家的確係好多大眾市民都曾經/將會參與策略投票,不論建制掌心雷定雷動計劃
我認為唔按照自己意願或根據候選人政綱投票就係白痴

2. 我會咁分既: 泛民/港獨/修憲 派
三方主張都好唔同, 而港獨同修憲係以本土為大
以香港人福祉為前提,所以有被劃分為本土派一說

3. 第一跨左右翼初選係全世界首創, 兩邊基本理念aka「民主回歸中國」同「香港獨立」本身好難一齊傾, 譬如民主黨贏左會唔會幫獨派爭取獨立? 我覺得無得搞既
可以睇睇呢個

至於食緊黃絲票呢... 熱狗目前為止都無主張過35+
我認為熱狗寄望選民會睇政綱政見投票,而非單純睇顏色

(題外話,熱狗係2014年未有黃絲帶前已經係黃色我指個顏色)

熱狗: 投泛民有撚用?
但虫泰入到去仲廢撚過班泛民

唉，等熱狗仲笑陳梓維低學歷
如今佢地派個低學歷法屎選立法會，佢地個龍門真係亂鳩咁擺㗎

支持熱血公民，我一定會投白票支持你

過咗4年
熱狗仍然覺得可以靠喺forum屌柒全世界係港豬咁贏支持

傻啦 陳浩天啲票過哂比佢咋

你可以投傳統泛民 / 本土呀
不過暫時有講22條立法, 私有產權等議題既得熱狗
如果傳統泛民 / 本土既論述吸引到你當然可以投啦
因為佢會代你講野嘛

利申: 2016年投左朱凱迪, 嗰陣覺得自決係work

人地傳統泛民都叫有落過下場企前線幫手頂住班狗
許智勇依D特別例子就唔講
泰博去撚左邊度?

你又投過畀朱凱迪，又上連登，畀鄭松泰/鳩達知道一定屌死你

cctai in cctvb

不會再投熱狗

又叫人投白票
自己又參選
即係點?

熱狗反對港獨，又成日屌陳浩天「講獨」
陳浩天既票要點過俾佢呢
可能過白票支那佢啦

熱狗同黑警一樣以為自己好多人支持，人哋美帝認證都叫建制上次叫人投白票已經露晒底仲咁厚面皮走出嚟

許智夆作為搶手機第一人 我好認同

而其他泛民班議員例如鄺，係企左膠前線位置，而唔係班勇武

數到尾全部立法會得許智夆好撚勇，
睇唔到泰博同其他立法會議員比，有乜特別要focus

我話16年陳浩天比人dq 左 泰博先選到

佢做到唔代表你做到
我冇見過佢鬧金主煩

呢班傻鳩鳩毛黨最後一戰
黨要呢條底褲用到最盡
選唔到就陷家乞食

原來如此。
我以為你講黎緊立法會，sor

一票不投建制派

咁你睇得唔夠啦阿金主先生定小姐
智慧係靠自己追尋, 甘於做戇尻嘅唔好怪人屌你.

依個post好方便 可以bookmark定邊d熱狗潛伏係連登

咁立法會議員本來就應該企嗰啲位
唔通一齊掉火魔咩

我都投過鳩達

你既意思系話「其實35+都無撚用呃鳩人」

當年新西有影武者黃俊傑
陳浩天當年夠endorse國師，唔見d票過佢度？

咁左膠又咁撚憎泰博
泰博唔企係度又話唔出嚟
到底你想點丫

泛粉：堆票寫我名

近西我要投比鄺神

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

咁唔通乜都唔睇就投票？

議員有佢基本責任要做，連基本責任都做唔好，然後你信佢會幫你抗爭？

連出席都做唔好，到時唔出席反對財政預算案咪仆街

佢同陳雲都講晒港獨唔得, 但係打手就繼逐模糊視綫

泛民幾時70席全取威黎睇下

輸夠5次獎佢同方國珊做愛

話選舉冇用係想呃9你們票者

無錯呀即係又可以專業界票

有死忠幫佢開專頁

但係要將鄺神擺埋一齊吸like

熱狗邏輯：其實好多人支持我地 （選舉後先知支持率咁撚低）

（請問抗争你地做過乜呢？）我唔需要向你交代 / 唔方便講

投熱狗死全家

2016港島冇本土先要含熱狗姐
依家你又唔係本土又唔係黃做咩要含你?

一句講晒
輸打贏要
洗撚解釋咁多咩

一出字已經係教主國師tone
但班熱狗仔選擇性失憶佢地班leader已經反晒面

平心而論
當時真係熱狗全盛時期（雖然都係贏唔到）

但往後嘅時間
皇上做過乜，熱狗做過乜
大家心裡有數

佢再出來選，未必再有咁風光就真
何況佢班2，3線梯隊

2016未選未分裂大家咪當你仲係本土派囉
依家你都講到自己又唔黃又唔係本土咁點解要比票你

Cap水吃喝玩樂姐
汪洋兩公婆都諗住移民日本㗎啦，唔明點解仲有班傻仔科水

方舟計劃, 就係搵水魚課金整方舟俾佢兩公婆走佬

係得佢兩公婆咋，有d傻仔以為有佢地份

黃兆健係大埔group話過唔會

好似知d野喎你？
條女有問題啦一定 睇佢做節目都以為佢係啞唔出聲既，講親野都無內容

香港去到死局

所以我不明白 點解要玩初選

一條乜撚都唔識既女都選到既話
證明幾多人精蟲上腦

黃絲 表示 唔知道 唔理解 睇唔到

你唔需要明
返去問國師下一步點行啦

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

本身鳩達射撚滿呢d已經廢廢地
仲要搵班更廢又無人識既第二梯隊出嚟托柒？

所以你地一直屌泛民為選而選磨足三十年，無執政意志無計劃無路線圖，鳩做保議席

然後而家輪到你地自己「純粹參與選舉」就得

我記得條法屎俾人炒之後出過po
話個老細知佢係熱狗所以炒鳩左佢
仲扮慘叫狗公課金
做到咁cheap,點解唔直接叫人包養

究竟有無人答到參選係為咗啲咩？

咁你鬧贏我地未

你係冇入Poly定係冇睇新聞？
鄭錦滿仲有條暴動跟緊

無得揀先揀熱狗咋
下屆揾人踢走佢啦

佢係理大又點？
關選舉乜事
定係你意思係入過xxx係高尚d?

你睇吓泰博對何君堯同泛民對何君堯先
唔講我以為泛民先至係建制派
成班斯文到死對住何君堯條仆街咁斯文有用？

考驗大家既iq同抖m程度
佢扮本土日日屌柒民眾
你都要投俾我

好記得射撚滿入去理大同廚房佬扮fd
之後好似廚房佬入左院，佢就懶熟去探廚房佬想打咭痴光環
點知廚房佬都唔撚想同佢fd,唔見佢，反而同中大記者爆炸頭好fd(熱狗班仆街搞到爆炸頭無得做中大記者，因為私怨，之後去左高登做記者)

唔係我問喎
但你答到我未
係咪入過xxx就高尚d?
而家又學泛民咁儲cv？

點解要永續中共在港暴政?

佢哋依家個個節目都棟個啞妹花樽出嚟呃課金

唔撚係掛，咪慘過做雞？抖都無得抖

因爲暴動坐緊 6 年嗰嗰俾人屌到漢奸添啦

迷雲黨嚟
熱狗做嘢做係嘢
泛民做嘢就失明
叫佢還返叻哥張圖俾自己啦

蟲洞計劃 選舉培值人

啱啊，所以要推啲本土新血入去

選到咪收山囉

熱狗最仆街就係咁
明明自己就係陳百祥
歪理連篇
自相矛盾
雙重標準
enough
總之票我一定唔會俾熱狗
我圈子都保證唔會投熱狗
本土>>素人>>泛民

咪再屈人係泛民

你知立法會政府議案係要全體議員過半數同意先通過架可

唔好停留係罵 同以人廢言

你解釋下 泛及投票記錄
點解公民黨 可以一票三投

2016年熱普城點解要永續中共在港暴政?

全部唔會投
16 年如是，20 年如是

我同你個投票策略差唔多
不過如果本土夠票而某泛民未夠我會投泛民
總之我要保皇輸到仆街

其實都唔好太睇少或者笑鳩熱狗。
睇番數據，唔計九西拆左伙教主果區，熱狗上屆4區得13萬票，唔係一般低票落敗果班。
如果初選攪唔成，泛民大佬輩隕落或DQ，新既一盤散沙個個搶位,輸比熱狗搶倒議席有咩奇

好多熱狗衝出黎鳩吠

咁點解唔出席

上屆係熱狗全盛期先咁多票
今時今日唔會再有咁多人投佢地
或者話投佢地嘅本身都唔會係投本土/素人/泛民
所以嗰啲冇咗就算

從來都係講緊 全民修憲 將憲法寫成對本土有利 之後以公投方式 睇下接唔接受，之後逼中共接受 我地既憲法 取消50年 變永續

憑乜嘢中共會俾你修改基本法?

我記得高登時期有個風氣，就係唔畀問"然後點？"
你一講呢句會成班人出嚟啫鳩你

熱狗雞

屌票?!

以我理解 永續基本法係將"河水不犯井水"呢個概念一直伸然落去 對中共香港都最有利 無論民主黨 建制無講出口, 2047 後仲keep 住一國兩制都係大家樂見
但如果你拎今日既中共黎睇咁當然係垃圾, 但係4年前黎講係一個希望

點解一個討論熱狗既post要人解釋泛民鳩屎野？
而家泛民之外就得你熱狗一家咩？

吓？基本法不嬲都存在
中共幾時踩埋黎香港，中共幾時釋法
一日有基本法，香港人都抬唔起頭
永續基本法最根本就係定義香港永遠係中共統治

一國兩制喺2016年或之前已經夠垃圾，仲要去永續嚿垃圾。都唔好講中共會俾你修改基本法去刪除提名委員會嘅字眼。

永續基本法唔等於永續中共亂用基本法
永續基本法包含既重要概念係修改基本法
例如為22條立法令中港區隔
廢除人大釋法權
修改五十年不變既字眼

當4年前香港本土主義，甚至港獨主義萌芽發展
偏偏同一時間熱普城一反常態，出黎鼓吹永續基本法
皇上教主國師俾人屌係共諜，真係唔怪得人

中共會俾你修改？同埋為22條立法唔使修改基本法。

沒錯！不過中共打爛個基本法 現時都唔洗再玩

《基本法》係用以落實《中英聯合聲明》既憲制文件，
而《中英聯合聲明》係登佈左係聯合國既條約，
根據國際法，英國以至全世界就可以就中國違法《中英聯合聲明》制裁中國。
所以《基本法》並唔只係中共係香港施行極權既工具，用得其所係可以確保香港既自主。

但因為基本法既漏洞（釋法權、50年大限）令中共濫用基本法干預香港自主權，所以2016年先有「全民制憲，永續基本法」既運動提出。

而港獨派主張廢除，熱普城主張修改，兩邊若有適當既論述都值得support架

咁「民主回歸中國」都可以support既......

放棄基本法就唯有港獨, 唔講藍絲, 黃絲同泛民接受到?

熱狗咁有錢 ga 咩
新東港島擺明做炮灰

直接屌柒黃絲豬啦Ching

皇上政治手腕咁高,平時梗係有幾隊人啦

西瓜琦害死永續基本法，係千古罪人

滅黨啦熱狗

你講泛民咋下話 鄭松泰係成個立法會入邊屌何君堯屌得最勁嗰個 得閒睇吓直播

人哋出去抗爭會帶Gear
唔俾人認得自己
你估佢哋好似泛民咁
乜鳩都唔帶出去食TG然後要人救
泰博同手足七一衝入立法會之後俾人告
四眼喺Poly出嚟俾人告暴動
咁樣算唔算表現自己
定係要好似泛民咁樣一齊唱歌畫面太美

??點解唔可以一齊傾下 連登討論區

其實，你知唔知立法會係比例代表制
同區議會選法完全唔同喎

以田景為例：熱狗750票、全區投票數8000票，熱狗得票9%，如果將呢9%影射入新西9席度，已經係贏硬
（2016年鄭松泰9%，最後一席何君堯5.9%）
同埋比例代表制，冇左含定唔含泛民大黨嘅問題

追到呢到都仲未明參選個原因係咩
四年前起碼有個永續基本法理念，雖然我覺得實行唔到但起碼有個諗法
四年後就話已經錯過最佳時機，又話體制內抗爭無用，又話選舉=endorse個制度，又唔support 35+
即係你地主打嘅就係會比其他議員出席率高，投足票咁樣？上面用嚟屌人玩選舉嘅argument就當無數？咁同永續議會抗爭咪一樣
其實熱狗要參選個理由可以好簡單，就係拎資源壯大自己同幫自己友做嗰個咩國泰民安計劃。

FYI 慎防大家唔記得咗
上年玩雷動計劃玩到新界西咁樣
何君堯 35657
鄭松泰 54496
李卓人 30149 ❌
黃浩銘 28529❌
馮檢基 17872 ❌
黃潤達 20974 ❌
郭家麒 42334
尹兆堅 41704
朱凱迪 84121

李卓人輸咗畀何君堯之後就話啲機器有問題
所以你仲賴中聯辦配票 你哋自己配票都配錯
泛民自己都做唔好仲賴人
你唔玩雷動等郭家麒同尹兆堅啲票
自己留番落去李卓人 李卓人使乜輸畀何君堯
如果雷動計劃達成35+係有用
上屆就唔使搞成咁
今屆仲玩初選 你當人戇鳩？

本來熱狗 本土 泛民三條路線都唔同
但係又要夾硬拉人地話「非建制」
大家只係反送中同樣立場 而唔代表係同一條路線
所以我唔明泛民鬧乜嘢 既然路線唔同
咁你點解要人參加泛民初選
咁如果本土派有初選 咁泛民又參唔參加？

收皮啦⋯
你熱狗咁多票使乜攞泛民同本土d票？？

喂呢度熱狗杯葛緊架
仲上黎拉票做乜鳩？？

兒登仔 表示 我唔知 我唔理解 睇唔到 唔關我事

你熱狗 你fun化

2014 四眼拆大台
黃絲表示：我唔知 我睇唔到 我唔信 你熱狗 你fun化

我嘅睇法：
「五十年不變」呢句，可以預見中共都想改
香港作為一個對外洗錢窗口，中共都唔會想香港變成一個中國沿海城市（至少某啲貪官唔想變）

所以喺2016年將修改基本法提上社會討論嘅同時，夾帶啲私貨，香港社會+歐美勢力半推半就推中共改埋其他條款嘅字眼係可行

但依家2020年，中美冷戰嘅背景下，永續基本法已經唔係2016年嘅條件喇
仲提2016年嘅政綱都曬鳩氣

熱狗個龍門唔知搬左去邊了，
你睇下大量p牌熱狗衝入黎柒就知啦

法子咩學歷? 我睇怕佢係翻版游蕙幀

Exactly
Context已經唔同！時機已經過左

我覺得（個人想法！）參選有幾個原因既
1. 係立法會選舉期間同當選後展開討論，例如22條立法、制衡警權等（鄭松泰fb有講），仲有我私心既普選制度研究（HKAA有講過）。

2. 資源。唔單止係錢，立法會議員既身份本身就有一定宣傳價值。例如開議辦接觸更多市民，令佢地更樂於參與政治。

國泰民安主要係點對點支援，行政費唔會用好多，可以作為政績但應該唔可以話需要資源。

同2016年參選目的完全唔同，可以想像係外國一啲右翼少數黨既做法，非以奪權為短期目標。

我覺得//選舉=endorse制度//係指功能組別，參加地區直選又唔覺有問題喎

"我企前面呀"

其實即係等同於熱狗好憎民陣 又叫人唔好去遊行
但自己就喺民陣遊行擺檔 cap水

但其實上屆熱狗最有威力嘅時候， 鄭錦滿都係得23000票，而最後一席就係35000票，所以法子出嚟選都係得啖笑

太多意淫了，中共喺2016年就已經係極權想隊冧香港，永續基本法即係與虎謀皮。

永續基本法可以令中共永久濫用基本法干預香港自主權。

你可以自己搵下蟲太啲投票紀錄
對比下泛民

要屌柒黃絲豬

皇上好能勇武

bonix近況點
條女好2正

投票就當抗爭?你地叫人投白票果陣唔係咁講喎

佢問蟲太入到去立會做過啲乜

你9唔搭8提白票係做乜鳩

亡國興都識寫下大字,蟲泰只係投票玩下旗仔好意思出聲屌返我?你地都幾厚面皮

如果用意淫用黎概括一套論述既話未免有點不公道
「民主回歸」連「35+」都係意淫
因為中共喺2016年就已經係極權想隊冧香港，XXXX即係與虎謀皮。

P.S. 我覺得中共1949年已經係極權

最多大專
一定唔係八大，鯨大果d

其實當時聽又好似幾有道理,
但今時今日就真係唔知邊個係喪屍喇...

聽佢真人演繹啦
4:10 開始聽:

如果連議員本分都唔做好，你選黎為乜？

選個人全職抗爭但唔做議會工作？如果出席都做唔好，點信佢會否決財政預算案

唔知皇上有無同過佢做愛

認真法子應該選九西

攝左幾塊pad
AA都變f

翻查返歷史 連登由一開壇之時已經反熱 唔信你搵返啱啱開壇啲post

鬼唔知咩，駛唔駛講返抄登點黎？只不過講獨而家都俾飯民埋，狗屎垃圾聚埋一堆，好事黎，方便我可以一次過屌得痛痛快快囉。

呢班人同毓民決裂之後仲有咩政治能量
再加上本土素人湧現 對討厭泛民既選民嚟講熱狗已經唔係佢哋唯一選擇 仲諗住打攻擊泛民呢張牌

仲要唔挽初選

我估呢班人最後每區一萬票都未必攞到

本民青壇

同販民傾掂數就變泛粉pr宣傳壇

九西有好特別嘅標準係真